頭先被屋企人屌完

因為我已經兩日無翻學
又晚晚都夜返
屋企人頭先屌矖鬼
又話叫我讀完呢個學期就唔好讀
我都唔點好
巴絲們點好

抵死

去走粉囉，
你想做啲咩啫

疊埋心水玩

群P？

讀緊中學

你無心向學咪曡埋心水去玩囉

玩就應該專心玩
搏盡無悔

有書唔撚讀
有咩好玩

渣ga

加油
呢個社會係要你啲咁既廢人

我就鍾意你咁既廢人 無你地點凸出我地

不安

話真係唔讀=之後成日比佢地屌
話會乖返學=無mood又曠課又比人屌

諗好咗退學,一於比心機玩盡佢 ,讀書真係唔啱我

係,嚟緊考dse

有咩好煩？一係唔好住屋企

一係聽話

完

唔想讀咪唔好讀囉
畢業出黎搵份自己鍾意既工就得
條路係你自己揀既
你覺得咁樣行岩既話
就一路向住依條唔行啦

你老母老豆一定好傷心

啱,廢時浪費時間,去搵份工做

認真，唔想讀就唔好浪費時間
出黎返工好過，最緊要唔好做傷天害理既事就得

出嚟搵下錢比佢地,我諗好過係到浪費青春

幾個星期無番學
不過用黎溫書

利申17dse

我諗我去考都係嘥佢地錢㗎啦

支持你唔讀書 唔好浪費社會資源

返工仲浪費青春

中學未讀完有人請㗎咩

老麥掛

有書唔去讀

緊係做雞啦

有無話有乜興趣，去ive讀返個相關課程囉

讀書有咩用？邊個有錢佬學歷高？
專心玩幾年去返工賺大錢啦讀書

有，日日帶老母返工，俾人屌的西工

支持樓主呀
老麥而家成日排隊排好耐 樓主快d去應徵造福萬民

玩完幾年返工就可以賺大錢，有咩好路數

講真，中學都未畢業，根本就唔會有人請你。我建議你拎四五千蚊上大陸搞生意，香港已經冇咩發展空間喇。你先去買兩張廣州直通車飛，就400蚊，再去信和買1000蚊咸碟，同佢講大量買打個折，應該買到50隻以上，要買鬼妹同日本妹的，唔好買其他，理由下面再講。

坐到上廣州你手上仲有100蚊，去買包雲煙5蚊，然後係車站旁邊睇下邊個蛇頭鼠眼，打個眼色比佢佢就知你想唱假人仔，90蚊唱500蚊番黎，同佢講要唱散唔要100蚊紙。唱完拎包煙出黎問佢食唔食，佢見你幫襯佢就有計傾，你打蛇隨棍上問下邊到賣咸碟好。

將淨低果5蚊打散，用1蚊搭巴士入城，搵佢講既地方。然後搵間士多買罐可樂，比唱番黎既假50蚊佢，找番47蚊真人仔，袋好準備最後用。

等到日落你就開始擺地攤，乜都唔洗，只要擺一塊黃布企係隔黎人地就知咩事。大陸憤青最憎架仔，暴發戶又媚外，你d架妹同鬼妹碟勁好賣。d碟唔係跟身，搵條後巷收好，有人黎就帶佢去收貨，一隻賣佢100蚊，一路賣一收收錢之餘一路將你d假人仔唱番晒出去。

賣完50隻，你應該已經賺到5000蚊，連埋你本身果47蚊+4蚊，已有5052蚊，你既利潤100%，冇野好搵得過咁。如是這你重複50，你既複利率收益已過億，可以買張武漢高鐵飛坐去溫州，用現金收購就黎執既廠，再請人造名牌手袋當真賣，不出3個月可翻10倍，到時應該有正牌注意到你，同你打官司，你就比5000萬個官庭外和解，跟住執左間廠，渣住9500萬番黎香港準備買殼股上市。

上市後洗人去蒙古做假新聞，話你間野挖到地下有稀土，即時炒起隻股，3日內再賺10倍，然後配股比基金佬配到自己既股份唔夠5%，你就正式引退，求其捐1000萬比仁濟醫院拎個名人身份黎做，再洗100萬登7張報紙支持政改同起高鐵，等特區政府頒大紫荊比你。

最後一步，就係等，等咩野？等天災。你最後需要既係一個機會，一有大型天災係內地發生，你捐會副身家上去，然後係街執垃圾比香港傳媒影到，舉世讚美你，1年內就做人大。

做人大後你有得選舉共產黨既常委，選自己，呢個時候唔好忘記你當初留低既47蚊+4蚊，去搵萬里，佢係中共前朝唯一未死既大佬，你拎呢52蚊出黎話係你全副身家，佢會深受感動，重拾共產黨當年起義既激情，結果拉人隊幫拖投你，以佢既影響你你足到被委任為黨主席，去到呢步，唔洗再講啦...

潮文都要與時並進，萬里死q左，做唔到黨主席

你有本錢

未有天災 唔捐身家都有幾千萬係手

讀書無用架。早啲出來做嘢。記住依家差不多要儲半世人先夠首期買樓。早儲早買樓。

岩啊 社會上無你呢d人渣
D低層次工搵邊個做？

去in東方

何謂低層次啊？
掃地？洗碗？侍應？
唔通做呢啲又喺人渣咩

死垃圾唔洗讀啦

乜而d巴士唔係2蚊咩